你地食減肥餐嗰陣點樣控制食慾

食完都好肚餓
好想瘋狂食嘢，個肚好似喺到燒緊咁
好似吸毒咁控制唔到自己

食完扣喉

飲水

點解要控制
做多d 運動加重訓
呢排食雞胸
餐餐飽到嘔
但都減得好快

我試下瘋狂飲水先

已經做到個人軟賴賴咁

食肉同菜
其實可以食多少少
男仔既話當增肌
最緊要有做運動

我試過最變態嘅想食嘅嘢照放入口，咬到碎晒後但一下都唔吞，Lur返哂出嚟，當自己食咗，過咗口癮就算，但係咁樣好似折墮

唔食飽啲邊有力做運動呀

慣左就得 愈食得耐 個人愈唔為食
咩狗屎垃圾都放到落口

蛋白質同纖維最飽肚
簡單啲講淨係食肉同菜

屌閪

真既減肥餐係唔會餓 會好滯
但心靈好乾枯

當訓練埋意志力啦

食緊隻蛋白粉，唔知點解，可以減少個飢餓感，唔會亂食野。

定係我既食慾已經減少？分唔清，總之食少咗野

認真答 食完即刻刷牙 刷完就唔想食野

狂做運動 攰就狂食嘢

我都試過

首先要控制性慾

我食過兩種組合都覺滿足
A 雞胸芒果nuts波菜甘藍(呢個太虛無，要加多d菜）
B 黑醋汁雜菜-波菜甘藍、西蘭花、烤薯角、南瓜、一個烤蕃茄
C 檸檬雞胸青草螺絲粉（精妙在落左檸檬汁係會好滿足，唔覺餓）

千祈唔好咁做
長久落去會有eating disorder

好撚肚餓啊屌！！！！！！！

個胃喺到消化緊自己！！！

打個J分散下注意力

打咗
更加餓